有無絲27歲樓上仲係未有人要？

幾年前拍過一次，跟住一直都無人追自己又搵唔到岩既對象，身邊啲朋友都開始結哂婚，每年都有做姐妹又比人問幾時到我又盛咁，好怕過多幾年都仲係咁

下個會更好啊嘛，等下啦

繼續扮無謂既矜持就一定會

23歲a0 已經開始驚

我要你呀姐姐

去speed dating 個d野試下囉
27歲好老咩

我無

點解冇人追

TG

呢樣野無得急
就算有人要 個個人都未必係自己真係想要
或者可能相處磨合唔到
最緊要有自我 睇清自己追求啲乜野

我27 快啲比我認識

我都係 工作環境全部男人 識唔到女仔

玩app又識唔到好女仔

本身係好毒 好小朋友 來來去去都係中學同大學個班姊妹
佢哋就個個都有伴 所以我哋出到嚟多數全女班
我又唔敢開口叫人介紹 至於話交友app嗰啲我又怕人哋只係想搞嘢

高要求

高要求？

而家d妹妹仔妹撚主動，人地已經有年齡優勢，你唔行多步真係自己因住

樣貌如何

都幾肯定你好樣衰 呢個年代個樣唔係衰到仆街 到10幾隻狗公

大把啦

過多10年都係咁 慢慢會習慣

叫介紹有咩問題

此po已完

想係連登識人好易 留個TG就係
傾岩先出去

你的樣子如何

無人要我要
人棄我取

咁快，人哋都未開始察覺就放棄

The best is yet to cum

我
利申：住33樓

我都27歲以上la！都唔係得你一個。我身邊真係周圍都女性朋友多，所以有用交友app識下男仔。你怕用app俾人誤會只係想攪野的話，其實係睇你點用

點識的？

我
分手之後好驚搵唔到第二個
本身社交圈子好細
交友app果啲又唔合眼緣
唉

正正常常既男人, 好人好姐, 邊洗用交友 app 識女
你交友 app識到既男人, 一係想搵 sp, 一係老千仔

今年27喇 做好左嫁唔出既打算

你講的情況的確係有咁的。不過，我身邊有幾個女仔都係用app識人，有個都快結婚la!

都幾個月啦 禮物都送過 不過佢只係講多謝 之後都冇咩特別

同事黎 有次收工 咁岩撞到問左電話

時間過得好快,真係會幾年後既處境同今日如是不變

你覺得自己條件點先

回正題 好多時都係冇圈子 又唔會主動去擴大圈子 咁就不了了之架啦

有乜所謂

啱, 身邊有幾個靚女FD, 性格都絕非港女, 但都係因為太內向, 圈子細, 所以冇仔
反而港女格果啲就多狗公痴埋去, 樣又只係中下, 仲有件肥閪
所以內向真係好輸蝕

人係有惰性 加上內向 仲點會主動

平時返工放工 玩下手機 睇下劇 又一日

日日都咁過 唔通個天跌個男仔比你咩

仁慈嘅上帝啊
求你賜我一個精壯嘅男人

係, 叫佢地去SPEED DATE又唔撚去, 去相睇公司又唔濟
驚呢樣驚果樣, 可能內向嘅人係細膽啲啩
不過除此之外, 真係好女仔嚟
其實做多少少, 港女肥閪都有狗公痴住, 正常女仔應該點都有拖拍

都會有醒目嘅絲打唔想理呢d狗公嘅

真係祈求天父做10分鐘好人 跌個男仔落來比佢地啦

pmed

狗公全面進場

條隊排到邊。。。。睇唔到龍尾

介紹下啦

矜持真害撚死好多女人
其實咁上下年紀 就應該主動出擊 等三張幾就g9g

我
冇人埋身

等我幫你

我要，想睇下樣 , 今年27

驚到 30

啱啱 等多下啦
最好嘅未嚟吖嘛

完全一樣
突然覺得人生。。。
話咁快身邊人都成哂親
有時諗會唔會得返自己

絲打 交換teegram la

我家姐都27歲，A0
而且完全無心急

有幾多男單身 就有幾多女單身 其實單身無咩問題 最怕農曆新年果陣收細過自己嘅同事嘅利事

留個TG
包你勁多仔搵你
上到80歲 下到15歲都有

未見過20歲以上既靚女單身可以長過半年
你邊個宇宙?

你未見過唔代表冇
細公司返工得幾個女仔, 兩個已婚男
放工冇SOCIAL, 冇男仔朋友, 唔落BAR/CLUB, 直接返屋企
又唔主動出去搵, 又冇參加乜野活動
想有仔都難

咁如果拍拖咪會放晒啲注意力係男友到？
好得人驚㗎喎。。。
單身又好拍拖又好，最緊要有自己嘅生活呀絲打們
（其實都係講比自己聽）

27都重有青春丫～試下去做義工，話唔定識到朋友呢

利申：今年32 , 單身狗
分左手2年 , 無左拍拖既動力

絲打唔好一下諗拍拖住la 我覺得要識多d朋友先，如果唔係好易愛錯人

直到永遠…………阿門。

擺明同樓主一樣要求高
唔係冇男仔埋身
係你地唔比機會人

到有仔溝你就話唔岩喇
見好多

禾腰梨

令女唔外向會比人當你好難溝

28 A0男校
0圈子
TG D 女直頭恐撚怖

Lm

睇樣架姐

林志X 4張幾都大把人要

可能個樣係終極防狼器

成班鳩up完未正常樣就唔洗上黎開post啦
大家咁高咁大咋嘛

廿七歲冇男友好小事者
得閒用多d時間增值自己
學下煮飯 保養下
緣份話黎就黎咖啦

利申: 廿七歲時單身幾年諗過冇人要
今年三十即將做人妻

樣子自問唔討好的話 可以由其他野加分
操fit d走肥 化妝 衣著 技能
重點應該係笑得好睇
次次睇anime 啲女角笑得好靚好吸引

鳩up 我放工又返屋企睇Netflix 唔想交際

1個咁好彩識1個拍拖2年結婚2年生b1年都要5年，自己諗

點做到

絲打會唔會25 A0巴打都肯接受?

利申:樣一般,身材一般(都有d gym body)

絲打,大你2年ok嗎?

tg下先了解到雙方

加個tg?我25 A0

加個tg了解下?🙈

以為自己開post

好多老女人上連登

西環邊忽
以前住西營盤揮手

agger
有個78歲絲都照開post

27歲up既單身絲打們，你地擇偶條件係乜?
如果有個男人普通樣/3x歲/月入得2~30k左右/無儲首期/食煙飲酒/又毒又大洗，你地會唔會考慮佢

我咁問係因為第一次中意左27歲既女人，唔敢追唔係怕食檸檬，係怕會毀左佢既下半生 以前追開妹送下野就算無考慮咁多野

不過正正因為佢，我第一次強烈意識到自己一定要改變，戒煙戒酒，進修轉工提高人工，儲多D錢

應該無人考慮 無女仔會想要咁嘅老公

真係改得太遲

不過無辦法都係要改

戒酒戒煙，慳啲洗，無儲首期唔緊要，但最基本都要儲下錢。
毒都唔緊要，同對方夾到就無問題啦。
改到就唔會毀佢下半生

PM 我

多謝你
無論同唔同到佢一齊，我都決心要改了
已經厭倦左周圍蒲同揮霍既日子

巴打好進取

點樣可以喺3年揾到人埋單？

絲打我OK?

唔進取去爭取咪繼續A0

其實係因為無圈子先咁樣

絲打俾個機會我嗎?

A0真係咁可怕?

我ok?

有冇樣睇下

我單身到29歲 有試過speed dating 但失敗
然後識到而家既未婚夫
拍拖一年未夠 佢就向我求婚

其實是旦揾個人埋單唔難
但做女仔要錫自己 寧缺勿濫
好既緣份係值得耐心等下既

平時份人八唔八婆?

慘在夾硬拍拖夾硬嫁都係死，呢啲係命

又唔敢又怕
唔走去confirm zone，慢慢等

絲打冇搵過男仔?

其實唔可以成日用i deserve better 去揀男女朋友 我就係因為咁走左一個

西環老處女

我有車
有樓
182
專業人士
32歲

啱唔啱

往往都係睇條件先死得啦

我絲嚟
我大過你
男人呢家嘢睇緣份喇 如果真係急最好搵人介紹 app嗰啲嚟

絲打我呢?

32歲嘅絲,個樣同性格係點?

唔會
唔通真係求其搵個拍拖,求其搵個嫁咩

不如試下我

你個名

30歲 低收入
有冇絲想領養？

Oh rrrrreally? Rrrrrr u fuxkin kiiiiiiding me sis?
Never give up, u deserrrve betterrrrrrr

絲打幾高

同我拍OK?

同你一樣既生活

29A0

其實只要你唔覺得寂寞 27歲真係唔洗驚住

你係咪靚女先

此話題已完

一來就出紅牌

留個聯絡方法 介紹個fd你識

你係咪有問題所以無人唔要你咋

btw, 睇黎呢度好多人想幫你埋單

27歲已經成浸老人除，聞到都想嘔

你個名

利申真係送過

查實係你自己懶咩都唔做
就想有拖拍？
唔係正常樣都可以努力執執啦
打扮同衣著好重要
同埋起碼你都做d野去增加自己識朋友嘅機會啦
人越大圈子越黎越窄
你仲要本身毒同少朋友 gg啦
自己又唔肯叫朋友介紹 app又話唔好
唔通喺街有人見到你尊容會走黎同你搭訕咩？

咁大個人都唔敢開口

樓主一定係死肥婆

收菊花 好過無花收

約你今晚去可可食宵夜

有拖拍都唔代表好
我34, 外在條件都ok. 但同左個永遠唔識長大嘅女仔一齊. 佢又未諗成家, 又無理財觀念.
都係痛苦

有冇人要都好 唔好揀連登仔就得

街上搭訕又嫌人樣衰唔正經

性格小朋友定身邊少朋友

無拖拍咪無拖拍有咩所謂

乜都唔敢又怕抵你搵唔到男朋友

利申 男朋友係我溝佢先

係連登開post好快出到貨 放心啦

等收pm就得

我家姐30都未有 死得啦

好人好姐點會係街搭訕
就算幾缺男朋友都唔好相信漁翁撒網既男人
佢見你靚搭得你訕都可以搭其他人
除非佢之前從來未搭過訕

見到鍾意就去追人啦
女仔都可以做主動架

眼角高？

巴

仲要等人追?

可唔可以識你
交換TG

咁咪自我設限，傾兩句又唔會死。真係打劫強姦你先叫救命都未遲，一開始就關自己門。機會白白流走，可能搭訕果個介紹 o 的 frd 係你未來老公。唔好咁快妄下判斷🙈，一切都有可能。

係唔係呀..女人27歲A0 .. 講出黎都冇人信

寧缺莫濫

上連登問, 你傻撚左呀?

大把毒撚介紹你識，你又唔要好難幫到你

你係咪on撚9 不如你話唔俾陌生人屌係自我限制/封閉 可能佢係有錢佬俾人屌完就嫁入豪門 一切都有可能
唔接受搭訕唔係針對佢個人而係個行為 由行為睇出為人 唔理邊個就算吳彥祖搭訕都唔應該理佢
原因係點解正常有少少腦既女人都明 唔需要解釋

其實真係睇你性格，我見有個大肥婆，冇錢冇樣，但一樣可以結婚生仔，雖然佢老公個feel有少少毒

有仔，但對方似乎未有成家想法

玩app識吓人囉
當識個朋友,唔洗一開始諗到咁長遠,傾吓啱咪先約吓囉

一係好醜, 一係性格問題

我有話要被人屌咩，講 o 的極端例子有咩用。如果你覺得同陌生人傾兩句好有問題😅，咁我幫你唔到。

但你班女完全無要搵高質男既心態
完全等個天跌條仔俾你地

我唔會同街上面既陌生人傾計因為咩人會周街撘訕大家都知
但交友app既陌生人我唔介意 因為至少有正常人

自己一個未嘗都係一個選擇
無謂逼住嫁咗自己

呢啲嘢急唔嚟 唔好為拍而拍

認真 我都有個女仔朋友28a0
個樣真係唔差 但佢話一直冇試過鍾意人嘅感覺 夾硬拍唔到
不過佢反而又唔急呢樣嘢

28歲A0?!

真係 我都唔太相信
識咗佢十三年 真係一次都冇拍過

有位女性朋友現時32仲係單身
你唔洗咁緊張

Do Do 姐 60歲up 都仲係單身，怕乜？

The best is yet to come

27 男 單身狗幾年表示擔心孤獨終老

其實咩原因，真係靚點會無人溝，唔通d仔一想沖佢就縮到勁遠？

其實我公司都有個女仔26歲A0，超靚女
見到仔就彈開

佢係好重感情嘅人嚟 佢話冇感覺唔會同人開始
佢話到而家都未對過人有feel
但佢好努力打扮 外表絕對唔差

求公司名部門

no offense ，純分享
世界名著「大亨小傳」第一頁一開頭就這麼寫著:「不要妄下判斷，就代表有無窮的希望，我害怕當我隨意判斷別人時，會錯過很多美好的事物。」

樓主我家姐

係咪靚女令人卻步

大姐姐大姐姐我要大姐姐

得啦 知你周街搭訕識女 你咁既質素錯過一萬次都無所謂

我都係27歲，不過巴打
識幾位同齡既大學女fd，都未有著落

感覺上90年代初既女仔，好多都係愛情路上無乜著落

Same here

樓主 西環人？

我就不值一提，希望你搵到真愛

有時啲女人單身真係自己攞嚟
自己又唔積極啲識人
但同時又唔抵得人有拖拍
試過懶好心介紹啲男仔俾佢哋識
佢又嫌人約佢出嚟太進取
玩交友app，難得識到啲正常男仔
你又傾傾吓唔應機
莫講話約出嚟
人哋點撚樣對你有興趣呀
自己又唔付出 又吊高嚟賣
唔通真係天降條仔俾你咩

身邊27-33歲女 A1/A0多的是
留返個處入棺材不是夢

有無人要我呀

唔好限死自己幾多歲前要結婚啦

我無32 同樓主咁上下大
樣梗係衰先無人要喇
性格正正常常

有心 我已經搵到而且談婚論嫁了

good 👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

成街都係 成個office 都係

我未聽過人工正正常常會冇人遞CV
只有HR揀人

咁樣回答已經係矜持

我，覺得自己生活方式已經同oppa 冇分別

我就廿九都未拍過拖添啦

咁又未至於靚到咁
佢都有人追 不過佢拒絕咗

跟我啦

難得同道中人, 求介紹

27仲大把巿場啦

拍埋34歲，唔老。

拍埋24歲，老。

我有單車
有租劏房
158
做M記
40歲

啱唔啱

岩岩開左個group 入來識下人😎

絲打有咩條件?

絲打要outdoor d先得

想識樓主

27歲單身怕咩姐
公司有個女同事30歲先識依家個老公，拍左半年就訂婚，個老公高大靚仔，80k人工專業人士，同佢一齊之前周圍食女，同左佢一齊就修心養性，女同事唔係特別靚，個老公仲要細過佢一年，咁都肯半年就埋單
一年內由剩女變幸福人妻不是夢

不過結左幾個月個老公依家又開始食女
利申 喺街撞過個老公同後生女親熱

求介紹

所以我覺得絲打唔洗列有冇錢果d條件,扮靚d好過,除非你想要軟飯王做男友。

睇開頭以為好美滿

叫雞更開

做我女友ok?

就算離婚分身家都 fat fat 啦
唔開心就假

歡迎絲打傾下計

岩
Btw好勵志
恭喜曬

其實我覺得好睇格

女人以色事人 色衰愛馳 愛馳則恩絶
我個樣中等 性格普通 平平無奇
對人無咩要求
變靚去吸引男人無咩意義 嗰種男人都唔會行到一世

同我一樣

好快你會習慣

我會咁睇
男女都唔係只睇外貌，不過連最低要求都過唔到（如整潔，衣著得體）
仲談何了解內在呢。。
做下運動身型好ｄ，著靚ｄ自信ｄ，
唔係為他人係為自己

會唔會係你眼覺高，又唔認清自己既條件？

實話實說 我以前好撚樣衰
係上咗大學之後留長頭髮 戴下con 個樣先叫做好少少
以前完全無人追 完全零 啲男人對我態度好差 我永遠都會記得
好樣之後男人態度相差好好好遠所以我好感慨 都唔相信愛情

問題係我朋友A0 無拖拍睇化左

25歲a0
0女性朋友

可能感覺會唔好。。
可能破壞左您對愛情既感覺
不過老實講男人就係視覺動物
會睇樣合唔合眼緣先會睇其他野。。
就好似女人對ｍａｎ呀，有能力（表現出黎可能係才華／權力／財力）既男人會有好感ｄ

不過您話男人唔會愛一個人因為佢既性格／相處咩？
又唔係，只係決定既野其實好多姐
睇既野唔同

係咩
身邊有幾個23、24歲既女仔結左婚
不過佢地老公一係有家底（同年）
一係就30頭
反而搵唔到有普通男仔23,24結婚

當然。。in case您性格無問題，單單因為外表就對人特別差就真係好仆街。。
起碼我身邊d人唔係咁。。

無人要架啦 我全部要哂
歡迎PM我

性格普通 鐘意講笑同笑
以前樣衰嗰時 有條仔叫我唔好再笑 因為真係好樣衰
後尾幾年之後見返 佢就係咁撩我講嘢 真係好感慨

一齊幾耐，有冇同佢傾過改

呢d仆街唔好理佢啦sosad
絲打去學下野識下人lor

梗係無理佢喇
還好喇 正常之後都有人追
只係感慨兩性關係勢利而已

成日話狗公 都唔知點定義
不如講下如何不狗公地溝女

其實女仔係咪靚
就算唔打扮素顏都睇得出有冇潛力啦 (肥例外)
都估到上左妝執番正大概係點
我覺得關你自我暗示多D

就算D仔係膚淺都係膚淺睇唔出個女仔個底係咪靚姐講真邊個想要隻怪物

漁翁撒網
識咗幾日就傻豬flirt 你
利申：試過遇過

有人追真好

你係絲打？

我都27巴

我之前追嗰個瘦少少（本來唔肥
識著衫左即刻多左人追
（本來話同我一齊，而家就reject左我）

咩叫驚d 男仔剩係為左搞
搞野好平常嫁咋
到你3x歲M字腳都未必有人插
你個case 9成都要app揾

大多數人都係睇條件
男人就係睇女人樣
女人睇男人事業條件

巴打專心打拼 好快到你

放心咁我又唔係好急既
我覺得自己都OKAY既，係圈子問題識唔到姐
（之前傻仔，10年都只係集中係2個女仔到，無去識多D人
而家生活好充實好開心

認同, 所以對住素顏都一樣先真

女仔素顏先好

識個33歲A0
我諗佢都唔打算結婚

其實玩apps 先最efficient
得閒無嘢做先覆吓, 啱傾又有了解先出嚟
大家無common fd 又易洗底, 唔啱feel block 咗佢又無手尾跟
尤其無同異性溝通經驗就最好當練習
香港地食餐飯飲杯嘢佢根本做唔到任何嘢

同你差唔多高

但唔想有人精神同肉體上照顧你?

搵返ex 囉

28男都係未搵到另一半

話說我有個好有錢嘅男仔fd，仲要知慳識儉嗰種，睇落去普普通通，所以冇人知佢好有米
佢以前讀u嗰陣追過三個女仔都唔成功。好啦，第四個終於得咗，宜家結埋婚。跟住以前俾佢追過嗰三條女都勁後悔，又勁葡萄人重點係到宜家都仲未拍到拖
所以話人揀你，你揀人。錯過就一世。有d咩機會唔怕試下先

講到明狗公又點會同佢地一齊

大陸

狗公係指約炮姐,但依家d絲打連普通傾下計都叫狗公,惡性loop。。。

咁就唔係問題啦 on9

今年25 有個拍咗差唔多兩年拖嘅男朋友
我都驚冇人要 又要驚嫁錯人 但其實邊驚得咁多
如果真係最後一個人嘅話
養貓陪我

拍左2年都冇安全感?

未有人要 呢個諗法已經好錯
點解係男人要你？而唔係你要人？又或者唔係兩情相悅？
27歲女性一定係弱者？

上連登問感情真喺博sm

早排分手 想死

我有班fd一半以上都無拖拍
有2個仲未拍過拖 重點佢地根本識唔到仔仔

自己去金鐘m 記事但揀個啦

呢度大把wor
叫佢哋上嚟識，一定好多人飛撲出嚟

莫道你在選擇人, 人亦能選擇你
係急要散貨就降低條件, 唔降即係唔急
用返市場經濟去諗

我響西環嗰頭番工，做個好貧友丫

我都知30歲都未有4xk真係失敗
儲又儲得嗰廿零萬
唔通真係call g過世好過拍拖
不過煙酒真係要戒，身體差左

27歲更加想要搵個好，唔想捱
唔好阻人發達了

妳咁講即係唔想增值自己, 等人養?
要睇返池入面有幾多魚會主動游埋黎, 又有幾多係妳想要。
自身條件好就可以眼角高; 條件差就一係增值自己, 一係貼地D睇野
「想有人要」同「唔阻人發達」就可以唔衝突, 都係睇你條件有幾好

27歲男。
人工13k
有無絲打要我

年尾26了 開始有d驚

因為佢地個個都唔係ig女神
有d都肥 香港地有好多男人驚女朋友肥呀
但有d性格真係幾好 唔港女 有經濟能力架

冇的
男朋友第一次拍拖
我驚佢唔知自己想要乜嘢

我都係，吾確定自己想要咩

健康真係重要

唔好驚 有我係到

可唔可以搵人同我溝通溝通?
我係差唔多年紀嘅阿源

等下啦
總會遇到既

比個肥妹追，慘過食屎

介紹黎識